[搵旅伴]有無人6 7月會去英國旅行

6月或者7月會去英國
睇下有冇人有興趣一齊

去summer exchange

有冇諗住周圍去下

去study tour

六月尾係London

幾時番香港先

六月尾去Paris +London

有口竹我去london

有呀

樓主係巴定絲先？我有個朋友6月中去英國

幾時去

我會想7月頭 中去多啲嘅

25/6 去一個月

7月21係london

你summer exchange都係多數stay係london㗎啦
我想除咗london去下周圍city

7月尾到8月頭都係英國

有dayoff

可以夾下

7月頭London想去埋highland

我7月頭應該都會係london!